認真 如果想上網玩到online game嘅話 唔好揀有線寬頻

打咩online game都延遲
連打台服LOL都成日爆ping

利申：簽咗3年約 一解約就要俾哂所有剩低嘅月費

警世

仲有人用有線嫁咩

我都係見佢平 而且屋企又睇緊有線
所以有埋個組合平好多

結果...

500/1000定share? 幾錢?

樓主係咪坐咗十幾年

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

惡搞版（政改潮文）
根本都民主唔能到[3]，我揸住個政改方案 9聽咗幾個月高官落區宣傳 耳都熱9埋，轉頭仲走能埋，慶能到我屎都急埋 即刻打去政府熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條特首聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢叫當奴冇中文名 ....算能數.....我同佢講話要普選

佢話呢度普選唔到要轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d起錨宣傳，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我票又投9咗，功能組別仲係立法會，你又唔能比我普選 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我叫人大釋法 根住我同佢講"你又試能下叫".....丫.....點能知佢真係叫人大釋法 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛! 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到遊行，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個普選承諾周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 on9，聽日我就揸能住個政改方案上天台自殺，等d所謂互選既區議員關注吓

200m 60幾蚊
如果夾埋有線電視 應該overall再平啲

佢哋啲sales話新開嘅plan

經典中嘅經典

以我推斷下載應該都有7至80m嘅 既然每月平均$6x既而你又需要打online／掛網咪另外搵間穩定又平既裝多條囉 你果度icable冇光纖覆蓋咩?打online走去裝200mShare咁傻?

我都係貪平用有線
慢速使用中

之前用3仲仆街
一到夜晚12點後慢到56k

食完屎覺得有線香啲

個Plan新又點, 實際速度慢就係慢。就好似一件豬扒去買件靚既新衫 , 著完行出黎佢依然都係一件豬扒, 既道理一樣。
記住, 呢間公司既共享寬頻技術, 速度, 穩定程度都係差, 大把人都知, 所以佢地公司同埋啲sale屎會用一啲技術合法地去將佢地既弱點包裝成唔係弱點。

當你對寬頻零知識, 當你睇到紅圈文字既意思, 係咪覺得 "咦, 好似唔差喎, 美洲最高標準?應該唔會差得去邊掛?" 不過呢度係香港
如果你有時間既話打去cs或者搵返你個sales睇下你果度有冇光纖覆蓋啦, 如果有就問下佢可唔可以轉Plan行光纖啦。

已經係光纖入屋

200m係ftth?冇乜可能

全香港得 HKT 同 HKBN 用得過，其餘都係垃圾，有線最廢，和記就局部地區狂斷線 / 超穩定，唔明點解到咗 2019 年都仲會有人中伏。

有線打機慢高ping已經十幾年架啦

我用左n年懶轉，so far. overwatch.黑沙.同有d競技game都無事，但其實我測速好似得8mb

我用hgc 1000m +電話都只係99

不過連去外國都係比hkbn差，下次轉網上爬先

有線 1000m連電視plan 報$98